(加強阻嚇性) 要求ADMIN 即時BAN "福建同香會 #2687" 帳號

扮黃昆水
影響LIHKG聲譽

個po冇人開2 ?

是咁的，我創立咗個(抄襲人地嘅)時裝品牌 (2)

條撚樣商業宣傳已經bam得啦

ADMIN仲唔做野

連仔好波

ADMIN做到野